# Nguyen Minh Long

Xin chào các bạn, tôi là Nguyễn Minh Long CEO - Founder của LMV Technology hay còn được biết đến là Sieuthimayspa.vn. Công ty chúng tôi chuyên phân phối, cung cấp thiết bị thẩm mỹ làm đẹp cho các nhãn hàng lớn trên toàn quốc như Lavender, Ngọc Dung Beauty, thẩm mỹ viện Khơ Thị, vv...
Nếu có thắc mắc hoặc liên hệ xin gọi hoặc Email cho tôi qua :
nguyenlongminhlmv@gmail.com - 0903401306 
#sieuthimayspa #sieuthimayspa.vn #thietbithammy #spa #lmvTechnology #lamdep #beauty #setupspa
https://www.facebook.com/profile.php?id=100074201166179
https://www.blogger.com/u/1/blog/post/edit/preview/1580541485244739613/7210183397972190526
https://nguyenminhlonglmv.wordpress.com/
https://www.deviantart.com/nguyenminhlong/posts
https://www.lifeofpix.com/photographers/nguyeminhlong
https://mastodon.social/web/@nguyenminhlong
https://www.reddit.com/user/nguyeminhlong/comments/qia0b0/nguy%E1%BB%85n_minh_long/
https://gab.com/nguyenminhlong
https://telegra.ph/Nguy%E1%BB%85n-Minh-Long---CEO-Si%C3%AAu-th%E1%BB%8B-m%C3%A1y-spa-10-30
https://linkhay.com/link/4902525/nguyen-minh-long-sieu-thi-may-spa
https://www.flickr.com/photos/194267879@N05/51639808877/in/dateposted-public/
https://www.vingle.net/nguyenminhlong
https://sieuthimayspa.doodlekit.com/home#
https://www.evernote.com/shard/s432/sh/ff1810d1-c1c5-8dd5-f01e-1268fa1c5a74/444cdd21e86e4307fa565823b51476e0
https://codepen.io/nguyn-minh-long/pen/LYjzBJQ
https://medium.com/@nguyenminhlonglmv/si%C3%AAu-th%E1%BB%8B-m%C3%A1y-spa-lmv-technology-28f9a1d6018c
https://www.ultimate-guitar.com/user/playlist/view?id=14813918
https://vi.gravatar.com/nguyenminhlong
https://gfycat.com/@nguyenminhlong1
https://about.me/nguynminhlong
